有無人試過獨有技能：沈大師進化成究極能力：股力之王

有無轉生者一出世獲得獨有技能：沈大師並且成功進化成究極能力：股力之王？除咗進化成魔王之外仲有咩方法